留係到果班 一係走 一係開波

咪撚再用on9遮陣唔該 速龍一到 又係全部收皮

前線有鬼？？？

唔撚知 但見住佢地企係到比人拉 好撚嬲
自己又係外國撚

推

今日唔適合開波呀DLLM

仲要同和理非connect

8.5 strike !

唔好又再40個俾人捉